屌你老母 成個熱門都係李嘉誠 816㩒錢啊

李嘉誠d post可唔可以集中一個post討論啊
成個熱門都係啦
一個post討論乜春都夠啦
可唔可以醒下啊
唔係覺得李嘉誠會幫我地光復香港呱
唔係覺得會幫我地爭取五大訴求啊嘛
自己香港自己救
集中返行動好無啊

推

1

+x哥d post洗哂版

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

2

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

3

4

5

6

7

816㩒錢 816遮打見 818維園見

8

721 811

咪撚再推+×同hocc

幫推

推啊

㩒左

自推

叫人禁錢有乜問題呀？

唔好係又屌唔係又屌啦